聲優愛好［33］赤崎千夏生誕祝婚姻生活愉快

本名 赤﨑千夏
生日 1987年8月10日
星座 獅子座
年齡 31歲
血型 O型
身高 166cm
出身地區 日本
所屬公司 81 Produce
出道角色 兒童C《戰鬥陀螺 鋼鐵奇兵》
代表角色 折部安奈《愛殺寶貝》
丹生谷森夏《中二病也要談戀愛》
春咲千和《我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場》
波島出海《路人女主的養成方法》
薙切愛麗絲《食戟之靈》

千大人都負皮，出嚟我同你死過

自己都唔小心負左

希望唔好屌日職棒

今日7點半嘅我
-> ->

ok，等你屌到文化放送換過個節目表或者起多個直播室可以分開播就唔屌

恭喜恭喜

新post lm

赤崎千夏都結左婚 幾時到愛衣

咁大間文化放送得一間房

10點都過埋

真係on9

祈b lm

chi醬

大西沙織は野球中継延長を呼ぶ女…🤔
日高里菜時代はこんなに毎週延びませんでしたよ😅

打到12回，唔怪得推到而家都未播

打打打，打到聽朝呀笨

又怪就怪文化放送

明明今週睇波個開波時間啱啱好agson完，棒球一延就一秒都唔使聽了

咁撚大間野，等運到
完全唔解決咁個多年問題

今夜のエジソンは23時00分から放送開始です。
ラジオ・スマホ・パソコンを準備してお待ちください！

日高印象中好似好少延

之前toshitai上agson個陣都延遲左1個鐘

可能真係腳頭唔好

定話 齋坐有給料

正

其實咁搞有冇ot

破例貼下內田 成個日高咁

ot都唔係重點, 係休息時間

好似係 得kuma 同いのり 準時過

點睇都係內田

今期流行反住推, chill bro

声優グランプリ10月号

幾時到大西做封面

不可能任務

歌手出道 X
偶像組合(3次元) X
大財團支持ge偶像組合(2.5次元) X

寫真都冇乜可能

花澤頭先把聲好哈曼feel

麻理亞 d慘叫

原來就係你

好正 我戀愛了

呢d 隨心

有時係無job接先接寫真, eg, maimai(細細聲)
仲有好多人想佢出ge ruru 講明唔出(細細聲)

?

Ruru 又係好密實

同gp

gp?

上田個本多字幾好

Telegram

愛衣個本都好好

不過大西就算好景真係唔覺會有人想幫佢出
末必有得賺

問過啦，暫時唔會出

可以返去起點

封面好難

隨心la

江口黑髪

好土

出本似愛衣個本最好

字 相 價格最balance

買10本

錄既？

定亞咲花果個係錄

香菜係錄

真係級數唔同

明明千春同雄馬同一時期出道，但千春好似冇乜job咁

ぴかちゃん大脾夾水樽

umm.....

同期唔同命

個look仲於俾我有同齡人ge感覺

有無人今日係南浦和

係浦和

かやのみ
みなさま……大変……大変…お待たせいたしました…。 かやのみ、本日更新いたします…！ 17:00を予定しておりますので、お楽しみに！ ここから皆さんに素敵な情報が沢山お届けできると思います…！引き続きよろしくお願いいたします！（スタッフ） #かやのみ

S!A!O! S!A!O! S!A!O!(洛杉磯式鳩叫

Super arena

喺廣州

hassy?

有冇手足喺現場🤔

就到南浦和

最後長髮

白滑

ありがとうございます

完場後，有數名男歌迷意猶未盡，在場內圍圈擺陣跳舞，最後被保安驅趕離開。

成班厄介

捉住一名大隻猛男影合照。

respect

我有friend去完屌哂鬼

三森すずこ『5th Anniversary LIVE five tones』BD&DVD 11月28日發售決定，收錄8月12日假パシフィコ横浜国立大ホール舉行的公演內容；而明年2月20日三森將推出出道5週年迷你專輯 「holiday mode」。
MIMORI SUZUKO 5th Anniversary LIVE 「five tones」
發售日：2018年11月28日
＜BD＞定價：8,424日圓（連稅）
＜DVD＞定價：7,344日圓（連稅）
三森すずこ Mini Album 「holiday mode」
發售日：2019年2月20日

點解今日響香港 點解要返工

一

係愛呀定係責任呀?

100回嘉賓説濃厚

唔想失望呀

真扎

えーでよ..

今日のメロフラでいのりん新判明エピソード
・たまにTwitter呟くと失敗したりするのでフォローそんなにして欲しくない
・大西沙織とのLINEは朝から晩まで毎日。まだ8/6の誕プレは買ってない
・隅田川花火大会に水瀬家と大西家で行った
・このあと沙織とサバゲー

連你兩個都PUBG

桑原姐姐呢?

PUBG 定 PUBG Mobile 先?

佢兩個玩得就緊係mobile

AJJ 又係mobile
飯, 都要翻

渣ga

青XXX玩到朝早6點先訓 On9架

咁細個mon 要手指描

不嬲覺得用電腦以外既機玩fps係好On9

我 PS4 FPS 苦手

用手制都好On9 唔用mouse根本玩唔到

absently agger

好正

差D又認錯

愛美

細妹靚d

家姐靚d

又係西瓜bar
姐控到咁

送禮物可以送個食雞神器

頭先唔記得左睇直播

我開始分唔到佢兩個

自己對比下，我差唔多日日都睇愛美所以好易分但唔識形容
基本上覺得好靚嗰時就係阿妹，好q靚嗰時就係家姐

QQ

分唔到ar

阿妹面同鼻圓d

一齊行出嚟嘅點認

ゲストは実況・赤坂美聡役の明坂聡美さん

幾時先有短髮咗嘅愛衣睇

兩個要哂唔洗分

影到對腳咁長

Gay~~~

官方CP無計

井上喜久子談《工作細胞》巨噬細胞配音工作與17歲神教

茅野桑掌管著他們的生殺大權

恐龍+1

🤦🏻‍♂️

町長

右面個女仔叫咩名

.....

？
邊個

第一句

かなみ

桑原由気

種田梨沙「この前、秋葉原のコラボカフェに行って。コースターが貰えるんだけど、シャロ”ガチ勢”のお客さんが来て「これの柄ありますか？」「ありますよ、リゼのあります？」って交換してもらったのに、全然気づいてなくって。ああ、私が内田真礼だったら（笑）」（"ご注文はラジオですか??"8/13）

條友係咪傻 咁都留意唔到？

呢個先係桑原由気

我妹

咩意思

美顏相機係咁上下啦

好爛

話唔定係睇得出先去問佢啫

Before
かわえーで

After
もえーで

えーでを好きになってもいいよ既関西弁

三次元 不了

今次要學水瀨巴射左

大家記得比錢佢睇牙

正常認到，都唔知可以做咩

望多幾眼
心中自high咪算

Lisa巴：一早認得啦

勁

( 後面ge Chairman MAO)

高富帥lisa巴

又燒落我到

拜左先冇蝕

希望大佬同聲優結婚嗰時可以請埋呢個post班巴打去飲

同大西結婚個陣一定擺一枱比呢到d大西廚

gay

一般社員

shy shy

CLS

真係似

抽唔到白貓ともり隻角

冇石抽

洗哂響夏日 ？

```

夏日抽晒都唔中釘弓

NTR LiSA巴

茅野愛衣？

睇賓妹先...

松井恵理子・松嵜麗の声優アニ雑団 2時間SPECIAL〜カラオケ女子会2018〜
8月21日(火) 19:00 〜 21:00

キャスト
＜出演者＞
松井恵理子
松嵜麗
＜ゲスト＞
大空直美
戸田めぐみ
楠木ともり

射晒D石落WE同夏日, 諗番起=都覺得自己on99

想知你哋點睇尾崎由香呢個人？好似冇乜人提過佢

米奇老鼠，動物朋友之後見底

佢冇出過聲撐監督

本寫真幾正 好睇過聲優界第一美女

唱歌好撚難聽

因為呢個先係第一

利申：麻麻，完全唔知做乜會影寫真同唱歌

Number One 還 Number One

第一還第一

靠北

個肚肥到突曬出黎都夠膽著水著

唔係呢d
作為聲優覺得佢已經唔會有更好表現

想買麻里佳個本多D

寫真

A. 有連載到一定數目
B. 未有大Job
C. 自己一直想出
D. 之前有做開Model
E.

唱歌
A. 本身係唱片公司ge人
B. 出過角色歌, 高評價
C. 本身有底
D.

Infected Spread ShortHair

10月會駁返掛，我估

角色歌同solo真係唔好拉埋嚟講，喺佐倉唱afterglow啲歌之前我都冇諗過佢原來可以唱得咁難聽

不過算喇，入得響都知應該係唔會多job又餓佢唔死，得閒俾武士道推去玩下新project就算咁

毒撚見波就買

睇完台灣場野尾崎唱歌個part真係無野講

利申幫人買

係指唱過下歌, 但高評價

佐倉唔識唱 好似係BG 之前 well-known ge 事

左上....

trading card嚟，愛美嗰套衫正

陣間再搵多兩幅出嚟

一開波就cut

講還講, 唔好暴露喜好

ゆきよ姐姐學會RT後在Twitter 幹什麼?

成個阿嬋岩岩學識玩fb咁

うん

蘊蓄

挑機

成件事好得意

搵唔返堆相，直接睇愛美自己講

我覺得係上田果本最物超所值

講得好

佐倉：冇feel

Toshitai幾時先執左佢

買咗?

有7仔大水喉射住邊有可能

Chanko
711

We cannot beat them,... so

每期都是白開水

送左比石頭？

都係好似一人廣播咁
另一個除擺款就

要求えーで同大西開一個

幾時有いずみとしたい大西

想俾桑原先

我同えーで做節目

I am straight, thanks

之後佐倉熊開始一個新節目
皆大歡喜

好呀

想問個問題 三大係咪已經過咗氣 紗霧之後好似冇晒主役
捱咗幾年出名咗一季就GG了?

Chanko 有無替代品

下季又有
裏game又有接

下季有

大村綾人

Can丁目

替咩代，呢個完全係無限倍升級嚟

其實Im 大澤 俳協 Job 真係多d新番....

三分天下咁

賢プロ我淨係識三大同逢田

今集としたい音泉又係大西生日特集

「はたらく祭典」
日時：2018年11月18日（日）16:30開場、17:30開演、20:00終演予定
会場：舞浜アンフィシアター
出演者：花澤香菜、前野智昭、小野大輔、井上喜久子、長縄まりあ、ClariS

game方面冇咩留意sor

唔係佢，根本都冇野好講

一個第一個祝生日快樂

一個粒聲都未出，玩埋d懲罰大會

其實三大一早已經唔係咩新人, "出名嗰一排" 其實係上下水面....

講左你唔知姐，禮物都有送
作為一個節目知道d觀眾想睇呢d野玩懲罰大會都無可厚非，全世界都係咁樣玩緊
只係佢作為一個構成作家，稍為比人吹捧下就上曬天，整埋d垃圾環節
慘得過仲有堆人受

小倉唯23歲生日快樂

想講佢就算係裡都係全部大社
利申︰鍾意花園めい多啲

乜原來有環節咩
不過再睇落去真係由本身推佐倉都變到就快想反，成也chanko(choroi)敗也chanko(toshitai)

D環節真係...
聽佢地吹水好過

主要環節就係佢地吹水

味又係得一個拎野出黎講

唔好成日攻擊佐

咁講個節目衰，真係唔止個作者 hea

你反梅原就入院
你反佐倉會唔會出事

佢好似不嬲都反佐倉

佐好似本身身體就唔算好個堆
遲早有機會要休養一排

唔鍾意都唔使咁咒人掛

我覺得有d直頭係唔理性到一個點

冇咒，我講事實
同埋我對佐冇乜野

其實真心覺得toshitai倒米，開始之前我佐同西應該差唔多一樣咁鍾意，開始咗半年左右佐好感度就開始跌，話出寫真嗰下直插到落負數，睇完本嘢發現原來好似都冇乜點變又上返去，然後繼續睇又繼續跌
但大西呢段時間因為仲有can同路人呢啲所以係一路直線上升，好彩而家冇up toshitai唔使追住睇，長追真係好快變佐黑

話時話係咪得我個noti遲成10分鐘先彈出嚟，呢幾個鐘都係咁

lihkg?

係

佢以前講過唔會出，所以一話出嗰下係直插
不過睇到佢寫返點解會出先上返去，最慘係上返去之後條好感度又繼續俾chanko削

佢地互動唔正咩

我佐好感無變
西爆燈

唔係好識形容，睇極都覺得有種老屎忽感係度
都係choroi好

咁都要食負皮

我其實唔鐘意佐 但未去到反

唔好話我地大西廚，就連係twitter識個堆佐推，toshitai早期既聽眾都好，好多都棄曬toshitai，甚至有一堆係直頭憎個節目

唔係我

主要係唔鐘意佐嗰type女仔 , 同真心唔鐘意佐把聲

即....人係有時有選擇ge....

咁我都仲係正數啫，啫係本身頭5鍾意去到而家隨時頭10都未必有咁(應該唔關我dd事掛

[誠實] 我無聽好耐 (好缺動力)

DD...

We are all SuDDy

喺英國時應該一個月聽一次左右，而家廢青長追搞到繼續跌好感
慘在佐又冇乜其他地方聽

認真討論咁就咪搞亂啦

offtopic 我 noti delay 30s 到

只有呢d topic 先有認真討論

一黎冇動力，二黎最近發現見到大西個心情好複雜，有影像既都唔多想睇
齋聽聲就好樂意

Ha....

我都係靠返睇radio cross同choroi嚟維持緊好感

主要你見得多真人

又俾人串

lihkg 好lag.....

oysm ciao~

其實係我角度睇我覺得佐同西都唔算FD
為左個節目而扮fd，至起碼未聽過佢地私底下去玩同埋聽到之前佢地明明同一個現場，佐連招呼都唔打就走左

其實我好懷疑佐真心fd有幾多個....

佐咪得幸同熊兩個fd，係人都知㗎喇

10月好似3期喎，我要睇平野綾都係得返妖尾

聽黎聽去都係個個こうちゃん架啦

佢兩個氣氛算好啦,起碼比起以前大西做路人radio

我諗又未至於為左個節目而扮fd

不如話而家先係正常
toshitai最初本身就係兩個無乜交集的院友以不仲營業方式做節目，所以左同西有距離感先係正路
當然咁亦同左本身性格+無乜圈內朋友有關，聽佢講的話圈內除左熊就係祈，但兩個都歌手出道左，肯定無以前咁易傾到計，加上左又少接節目radio更顯得佢無乜朋友
相反西接到停唔到手(你地仲清楚過我)加上自來熟，咪易同其他人溝得埋

8月31日の放送回で登場予定

放送中のTVアニメ『イナズマイレブン アレスの天秤』に登場する、利根川東泉中（とねがわとうせんちゅう）の選手、坂野上 昇（さかのうえのぼる） のボイスを高橋李依さんが担当することが決定した。

又拎到澤城太太的飯票

數漏咗愛衣
佐倉當愛衣係家姐咁

佢地Ｄ互動好營業感

佐倉有種 自成一格獨一無二 既態度

但實際上加埋個心口，都冇一樣野值得佢可以用依種態度對人

如果話大西係根本失禮
佢直性係失格

點解講到好似松井豬咁

點頭之交都稱不上咁

求世豬？

係

利申冇聽開 但睇過event 佐倉唔似咁差性格掛

但講得岩 radio 仲要2條友 相性差真係好悶 個作家點勁都救唔返

上坂，洲崎都成日同佐倉私下去玩架喎

我覺得佐做得最好既就係boost返起西做野個上進心

其實有d小事加加埋埋

好似之前講路人
第一句就車埋去「你個角色係最有人氣」
焗到最後要自己話人氣排第三

心諗你其實唔熟唔知就靜啦，搞到好似照落人面咁

有小小心寒
由十字架到依家都係7年左右
成個post就由推變反
唔知7年後會唔會見到好似今日數佐倉咁數大西
唔知會唔會比人負皮到爆

唔奇 希望唔會

小倉唯生快 感謝佢醫好我多年黎嘅耳疾

其實係未推佐倉個班走哂

咁就23

大個女啦 由佢15歲睇到呢家
好女仔 還能推到幾多歲...

咁都敢播

勇者

你同你老細講
重嘈我就播尾崎

邊個反西就係鬼

咁李依首Blooming Star同尾崎ハートビート・サイレン互loop
你老細一個鐘後會同你講小倉唯唱歌其實唔差

其實我唔太覺

【速報】
とじとも公式生放送「まだまだまだまだ生放送するよ2018夏」の実施が決定！
放送日時は2018年8月28日(火)20:30開始！
出演者は #本渡楓 さん、 #大西沙織 さん、 #松田利冴 さん！
情報盛りだくさんでお届け！お楽しみに！

你拎Blooming Star同人比, 根本80% ge 女cv 都唔掂

應該唔算難聽

呢個真 首歌玩9個cv

[得罪] 李依唱歌同種田唱歌係同一種感覺

雖然唱功match到ge人可能有好多, 但暫時我覺得只有早見把聲match 到個feel

咁ハートビート・サイレン一定合格
連CD版都走音

無氣 就算出面主流我諗而家都係愈嚟愈少

佢而家又唔係負責唱，雖然幾有信心之後一定放佢落其中一隊
到時大家受罪

你可以b站search下 有live片
聽完我都想let’s go jump

In case 有人唔知Blooming Star, 下面係同一個作曲作ge歌

無歌手出道既線唔係瘋狂走音都收貨啦

但都唔係咁樣出道
上兩星期台灣係個個都屌尾崎

用呢段會好d
再睇下李依個段 fb 而家周街都share 緊

茅原響京紫首ED比人屌哂鬼
但根本無佢地講得咁難聽

種田係聽過佢同玉米 唱live
幾好

茅原只係聲質問題 佢唔知點解愈唱愈雞仔聲

個段? PMT?

茅原係有唱功架
唱法唔係人人like咁解

係把聲走火入魔

又係韓仔

豪哥害人不淺

佢第一隻album 真係好好聽 而家真係不了

Offtopic maimai Rainbow Planet 好咗好多

碧碧唱既係風格，而唔係音樂

慘得過人地係接得到更多主役，作為聲優的話呢點已經好夠
前輩耍大牌響娛樂圈仲多，左呢D根本好小事
當然唔排除細個起比人縱壞

高清大西

悠木碧係得自己d solo 風格太獨特
Symphogear 係特登咁唱
Lady 又要萌系唱法

佢係配到好多種既角色 不過我都係對佢冇咩感覺
喵啪斯4個聲優計其他3個都好過佢

巨 貧 巨 巨

我覺得佢對眼好恐怖

其實好多人都冇show

好難先失守一次

所以根本一般唔存在咩「太大收唔埋」依種情況

除左大坪由佳

連5隊25個人都冇份應該唔會有得唱嘅，你話唯一唔係嗰25個入面嘅都係得三森喺bang dream動畫唱嗰首咁大把
遠藤同小明而家都係換人配唔換角，尾崎一路都係做愛美個妹咁sell，好難塞到落去而家嗰5隊嘢入面
做back band隊raise a suilen又加咗響另一個新人入去齊咗人，睇落又唔似會出新band
其實暫時睇唔出武士道想點推佢，band dream條水有排食但佢睇怕都係得バンドリtv同愛美做下節目，之後少女歌劇又冇預佢玩

其實jb 配班長都幾好

阿澄太太最憎賣弄色情

我唔係講緊佢份工, 單純以個知名人物去睇, 你google 下去佢前幾年個樣 (本來我唔都會google, 但對眼真係好唔自然...)

小宮派但班長真係配得幾好

下次播能登啲鬼歌
利申：唔覺得難聽

能登啲鬼歌
正到

其實都講過好多次
日本聲優界競爭太大，坐唔穩響一線的話事務所點carry都係上唔到去
睇番同樣I'M由神->西->本渡呢種前輩帶模式，左響輩先carry完之後基本都係食自己(雖然GA Channel應該都有d幫助)，可以持續接到大job多少都係佢自己本事
其他野就先不論

【AGF2018】
「アニメイトガールズフェスティバル2018」 ANIPLEXブースにて『ベルゼブブ嬢のお気に召すまま。』のグッズ販売が決定しました🎉
詳細は続報をお待ちください✨

原來又係A字

三個一齊做生放

李E唱Blooming Star Live嗰時係細聲嘅Part走音嚴重過大聲嘅Part
不過其實椎名豪呢啲歌除左唱歌勁d嗰幾個根本冇咩人carry到

早見

今井麻美

椎名豪響GE系列的幾首歌都係難唱到仆街

ゆずラジ公費約會

小倉唯line直播

點解前幾年會化到老咗20咁

上田又剪短咗....

好耐冇見上田

想睇個人個d

終於後生返

おこっちゃうぞ

原來大村 婚已結
小朋友都兩個

佢個大女好似上過兩次can 丁目做嘉賓

幼女前輩都上左兩次キャン啦

嚇到個心都離一離

剪左

拎起左咋 佢一剪我剪埋自己

留名等睇剪

LiSA 巴推下應該好快就剪

你敢對大王不敬

明白完全明白

明咩

田所不錯喔しゅきしゅき

原來係祈同祈母上大西屋企
瑠美唔係屋企
Kuma就病左

求LiSA巴心路歷程

我幫一幫手咋

我地好包容, 欺負kraz人人有責

別西卜大小姐個男主角 以前係日播研睇過大西d取材

T7s 21 大西不去了

肯定係susu考試又炒咗俾老竇急call咗返屋企

記得好似唔係親生
不過傳奇一樣得20
想去都抽唔到了

如果想兩日都去哂，算唔算太貪心

20 一定難抽好多

大西講左大學係讀咩

飛得嘅就算唔中要食炒價去哂兩日都正常啦
冇得飛

我如果可以去都係想1日算

其實最後一場最多野宣布

我意思係想去哂兩場都正常啫
其實秋奈出返嚟俾著我可能d2>d1
不過反正冇得去唔關我事

讀咩

「群青時代」 監督･脚本:押田幸／撮影:村松良／録音:大関奈緒／出演:岡本千明、大西沙織、伊藤すみれ、細田千尋

己所不欲呀

又著埋啲柒衫

さえち

可唔可以cut走左上..

左上真係仲有個staff
唔好咁，已經唔係單人相

優ちゃん好cute

rimi推好慘...

成隊一齊推

原來係南條 之前sgson 約大西食
到生日kuma又係到，再特登叫千本木
千本木又特登出黎
結論：千本木好感增

附聲

喜多日菜子(CV:深川芹亜)

又多一個一門

【訃報】声優・石塚運昇さんが死去 ポケモンのオーキド博士、ジョジョの老ジョセフなど

大木博士...

RIP

屌

今年咁多人退咗份工,離婚, 行先一步....

推

左邊高質...................

上田..

右邊qq

鐘聲響起抽飛的訊號

あみた都到台灣了 佢仲去睇松田聖子

hassy 巴有玩bg?

要努力呀

唔俾佢睇發癲都似
反正聽日下晝先係fan meeting

有既 當音game 玩

諗住佢都會早一晚到 去行夜市

差d認唔到moe

未亡人⋯

咩事

叫千本木食飯
唔叫佢

不要再說了

你哋飛嘅機會都仲大過我，我飛一次等於你哋飛4/5轉

final year 飛唔到
之後出黎做嘢應該又係冇得飛

研究緊term1 chur爆佢讀哂4科elective，然後term2拖到2月睇埋ミルキィ先返去，雖然應該都唔得

アニメ『聖闘士星矢 セインティア翔』12月配信スタート。
CAST
翔子：鈴木愛奈
響子：M・A・O
城戸沙織：水瀬いのり
美衣：中島愛

千と千尋の神隠しのサントラCDに「3年2組大西沙織」

唔洗咁介意飛唔飛到去睇啦

左上角
人死左留低既影響力仲可以造福人群

唉屌你老母eplus

出呢套都唔出埋LC
好撚野

城戸沙織：水瀬いのり

係城戶呀

黑心老闆.jpg

今朝個廣播都係講返以前講既野
幾時想做声優
第一張ost（個盒仲有張紙貼住3年2張）
唔記得err把聲

[日經]LC的才是真雅典娜

我奶

基佬.....

隔離po po咗

(用ruru 推po特別快)

這不是我想看的水著

でもエロい

你少咗句

LiSA d 膠派得好正

るる正....

由気

咀咗落個芒到😍

隻碟...

台灣最美的風景 是豊田萌絵

係個主持
交換角嗰段正，做返自己

唔講個event了 響門口等到佢地走 又係ベレー帽

好耐冇見過えりぴょん 終於上水

美来好忙

出新碟正常喇
下星期仲有兩日asl

上asl都冇得抖
工口

講左唔會缺？

現場中繼

咪玩啦

全勤紀錄

上田

石原夏織さんの1stアルバム「Sunny Spot」が予約受付開始

ATM

石原夏織 首張專輯「Sunny Spot」11月14日發售決定，當中收錄動畫《怪獣娘（黒）～ウルトラ怪獣擬人化計画～》ED 「Sunny You」；而石原將於12月29日舉行首次個唱『石原夏織 1st LIVE「Sunny Spot Story」』。

羽多野渉 最新巡唱「Wataru Hatano Live Tour 2018 “LIVE KING & QUEEN”」將於10月26日映像化，而其第二張個人專輯亦決定於12月12日發售。

早見沙織 2nd Album將於12月19日發售，並決定於明年舉行日本全國巡唱。

Pile last asia tour 代表咩?

係未要人睇asl 個時開黎聽

應該啱啱完咗場，喺後台搵下人傾計咁

new type

大家之前傾得咁開心，梗係要開心share

比想像中好

會唔會有祈亂入

同一日，你估下

加埋我

立花理香

此風
Btw未可子氏呢

真seiyuwaki

其實咁搞
我覺得21號真係會最後趕去幕張唔奇

祈妹27號多咗個event

8月27?

あかりとあずみのGirls Duet Show♪ in meiji univ.

toho 買唔eplus個D
去搶下飛先

ナンちゃん

睇返琴日條片

頂你直播D聲仲衰過現場 台仔真係冇鬼用

睇化咗，只要唔好再出現西瓜同粟米就算
真係想屌嘅得打機嗰段真係差啲聾

撞左內田朗讀劇

跟住佢準備左D禮物 話係D聲優拎來
其實就係D 膠海報膠file 佢下面個場賣緊
簽名都冇個 仲好意思話珍貴

下次唔知幾時先再見到佢 冇接近

下次見到miku 咪得

miku好多香港fans 唔輪到我去

聽講香港miku 推好多都他咗

愛衣又搞酒會

高價收購

最快係咪已經富士急

最快係9月1 2 但要抽 之後冇晒接近 可能年尾有album 到時先諗

等巴打搶到carry

完全唔失禮

睇緊啦 想睇立體d既

不能再儲石了....

大橋彩香のニューシングル発売が決定！！TVアニメ『叛逆性ミリオンアーサー』 OP主題歌「ハイライト」が11月21日発売！！彩香盤と輝夜盤の2形態で発売します！！

失咩禮
屌打啦直頭

想知佢係咪真係得罪左造形師

真係唔好貼 我覺得呢隻既hassy 係最靚 比返我未

好似果個千眼美子

清水富美加拍拉打個時都好可愛嫁

其實同上一隻比
已經好睇左

貼錯

...

貼夠未

東山個張

上田又一次被人爆

？

明明係自爆

うえしゃまは下着は黒で水着は白

要不是某個老女#%@##%

灯灯

上田已經唔再清純了

你應該接受人地ge全部

高登

連登

楠木灯

(我痴q咗線)

明知唔好笑......

果然好

ching 做乜...

我無得救

又要比人搞

唔知絆愛or Luna真身係點呢

笑死

慢慢理解到你哋係點變dd嘅

佢地係 我單推

我單推

佢地「邊個邊個好正牙牙牙牙牙」
↓
A個樣正，推！
↓
B聲正，推！
↓
C身材正，推！
↓
D又好似幾唔錯，推
↓
佢地「我單推」

我係佢地嘅一份子

個煲使唔使咁博

佢地= 大西推

except me

好彩我水瀨推

打ruru 係要齊裝

我推大西, 大西推其他人

就像一棵百年大樹一樣

大西種樹, 其推乘蔭

ching 9up界鬼才?

你呀唔洗望啦

我冇推咁多

LiSA巴呢?

我有心路歷程先推
唔似佢地咁膚淺

支持LiSA巴

我單純推

[誠實] AJJ 同大西合作之前, 甚至Blend S 之前已經推緊

轉個icon就話推

[誠實] 我單推

出完先諗起自己只可以出揼

唔係轉icon 咁簡單
個個月有俾家用(sma會費)楠木架

個個月有俾家用(會費)東山架

我都想個個俾can

注: 上田ge角色

冇入超アニメディア咩

入閪咩
Nico 封埋ip

左三世三

VPN

Nico已經開番
但部份生放送都係

比家用係咪要日本信用卡

之前JCB就得
所以申請咗張Aeon卡嚟入會
但係依家好似要有認證咗嘅卡先得
Aeon又冇開到認證
諗住遲啲申請張東亞試吓

隻手真係好柔軟

呢件jeng

我地應該點稱呼依件衫+1
都唔止1
大西一定係好老婆

首次錄得紀錄

現場見證

但都要屌佢老母 FS火 D corner send 左2年得幾句野都唔用鬼唔望佢膽固醇過多生cancer 死

FS火係邊個 ちゃんこ做作家？

芹亜 係

もえ？

好恨毒

不了 ちゃんこ做作家既radio一定唔會再寄野上去

yes

真係好on9 成年集集都係個幾條友mail 聽到我都記得D名

不過件野因乜依家成條咸菜咁

機洗之後咁塞入櫃

愛衣9月個酒會會唔會搵埋松岡一齊慶祝大家生日
順便話又老一歲係時候結婚

發夢無咁早啊

同一般社員結婚

協會解散之日

發惡夢都無咁早啊巴打

協會好耐冇新消息

無新消息
可能都算係好消息呢

上田真礼

話唔定可以轉推

上田彩

再提呢條友立即反面

上戶彩

chi sin 到底祈妹係咩人 點解啲event頭排可以秒殺

呢d冇A賣

B都撳唔撚到呀

錢我唔至在 搶得飛就緊係想要搶飛成功嗰吓快感

咁耐以黎睇水瀨淨係買到兩次B

F先最好呀 又睇到moon又睇到人

「錢我唔在意」

he rich la

用堆紙幣大巴大巴摑落水瀨塊閪面到

人在香港, centre比唔到錢

唔係用到海外卡咩

流通唔得 垃圾網

唉TC堅好用

咁都食負皮

我都對祈妹好温柔 希望唔好屈

大家都中AJJ 毒

即係C列

アニメ『それいけ！アンパンマン』のメロンパンナ役などで知られる声優のかないみかが、8月18日付で投稿したTwitterの内容が、アニメファンの間で話題になっている。かないはこの日、深夜3時45分頃、「何で、声優じゃない人が、 声優に挑戦！ とか、声優やりました！ とか言うんだろか。」「声の仕事に挑戦！とかなら、頑張って、って思ってあげられるのにw」と投稿した。

灯神

抖………

好想見佢著返裙

希望啦
就如童話故仔一般

依個童話由一般社員破壞
一般社員:無駄！無駄！

第二幅……真係好短

都係天氣ge錯

天堂製造

女聲優黑新聞 #7（18年7月號·續）

和氣....

好想快d睇到

爆紐

愛衣

アニ雑団...厄介.....

好過水瀨啦

你個名

大空個反應

ともり好正

個節目好正

唱k回一向正

大空

幾時叫青山小姐上去唱早見啲歌

有冇可能叫大西
想聽佢唱人地歌

扮LiSA扮得似d
同小d炒車

[wow]
榎木淳弥

従兄妹の安済知佳のラジオに出させてもらいました！
みなさん安済のこと宜しくお願いします。

ラブライブ！シリーズ公式
【Overseas】关注爱与演唱会！系列官方简中Weibo & WeChat！第一时间提供最新情报！
Love Live! 中国官方微博账号：
Love Live! 中国官方微信账号：LoveLive_China翻譯推文

幾鍾意岡咲美保把聲

真係好like隻錶

點解我又食負皮

確係唔錯

有咗

開始了

今集話自己皮包骨？
有d心慌慌

鐘聲響起...

加推的訊號？

親表兄妹(蓋章)

佢地日日加推

鍾意把聲唔代表要推嘅

麥麥推

溫泉總選舉結果

無組合界別

有組合界別

LiSA 巴愛好

兩個人妻

明石家さんまのトーク

朗報】早見沙織さん、明石家さんまのトーク番組に出演決定！【2018年9月3日放送】

痛快！明石家電視台
「実際どうなん！？声優」
放送日 : 2018年9月3日(月)

声優8人大御所も若手も大集合！
ゲスト : 神谷明、金田朋子、宮村優子、早見沙織、ほか

早見....

《RELEASE THE SPYCE》故事講述的是正義的私立情報機關「月影」，有一位新人高中生源モモ，被作為師父的半蔵門雪所鍛煉培養，和夥伴們一起守護街道的和平……
這部原創動畫的漫畫作品在1月30日發售的《電擊G’s Magazine》上率先開始連載，2月28日發售的《電擊G’s Magazine》2018年4月號上還會開始相關輕小說的連載
動畫還沒播出，企劃的漫畫和小說就將先行向觀眾介紹世界觀
這部動畫的聲優陣容為安齋由香里、沼倉愛美、藤田茜、洲崎綾、野口百合、內田彩，敵方角色陣容為伊藤靜、種田梨沙、鈴木愛奈、早見沙織

1st Debut 就上Anisama

けやき広場咋

但都係太急

雖想某個老女人發圍

唔急啦 個個算半個anisong club

富田美憂髮型CD封殺 雖然短髮都正

老女人 正d (hard sell)

下圖係?

她叫我了

嘻

lee dou d ching ho crazy

おかしくなっちゃうよ~

Except me

【熟肉】安濟知佳與她表哥榎木淳彌（安濟廣播 #73）

開頭初段唔知以為講結婚

好好睇 真係好好睇

俾佢twitter劇透咗，果然都係要哥哥

係表哥面前演親熱戲

未可子攻略法

係喎 今年少女歌劇有上asl

肥作家翻身了

係，三日都有森森森

Milky Holmes玩埋今年就冇

唔好提，動畫一出就推足咁多年但一次都冇得睇

兩棲番「終電後、カプセルホテルで、上司に微熱伝わる夜」
10月放送

TV版：cv八代拓、五十嵐裕美、廣瀨大介

是咪馬甲黎

到時聽咪知

夜晚打機俾瑠美罵（應該都係食雞）
要考慮獨立了

食雞毒害年輕人

今集個尾好笑
叫佢講返dj cd有乜嘉賓，除非takamin 其他食乜螺絲＋講錯

想同佢晚晚瘋狂食雞

佢話同大學同學玩
唔知係唔係做漫畫原作果個

我老婆....

水瀨都有玩

即刻裝驚❗️

大西對抖音好似都冇乜好感

好彩唔駛棄推❗️

飛的信號

Fornite

下期松岡漢堡嘉賓係雄馬
離愛衣做嘉賓仲會遠嗎？

應該界人同小林大師先

明日からの #アニサマ2018 会場内にて
アニュータのPVが流れます！

PVのナレーションは豊田萌絵さんに
ご担当頂きました！😊
各日別verのPVとなっていますので
ぜひ３日間ご覧ください！

正呀

牙痛都笑得咁甜

提醒左我要比家用佢睇牙

Kleissis

現場點？

yeah tiger

乜仲有當日卷

朝8：00～【当日券発売】「Animelo Summer Live 2018 “OK!”」
指定席：￥9,700
機材見切席：￥7,500
サイド見切れA席：￥7,500
サイド見切れB席：￥6,000
ステージバック席：￥4,000

WUG最後一次參加了 希望會唱番堆經典歌啦

有件疑似蝗拎碌光害級blade比食蕉趕

老女人.....正

其實依個台係睇咩

乜都有
我上次去有earphones添

今年飛唔到無得睇

asl有agson 片

吓！
係點架

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而想睇條片結果冇得去ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地想睇條片好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

978

拍咩
唔影得相

文字形容呢

哎喲

佢同江口好似新聞主播咁坐係到講野

有力恥笑

佢淨係喺日本已經無時無刻恥笑緊

一巴巴一巴巴

負皮咗suddy先

cls藍井

呢張做咩

車頭相

又係21

頭先就奶野唱shocking blue介錯係ed
雖然掩面巧qq

G chi

水著

之前費事等佢公布就直接訂咗虎穴
好彩都ok

Poppin’Party唱God knows...

God knows呀陰公.....

唔去d2了
88

瞬間センチメンタル／黒崎真音×春奈るな feat.大塚紗英＆西本りみ from Poppin’Party #anisama